「突發」琴晚科大人集會摺俾周同學嘅紙鶴已被全清

dllm屎維你係咪冷撚血㗎，將我哋對周同學嘅祝福咁樣清哂
科大人記得今日嚟open forum追鳩擊佢

科大人5點見

推

無性架

好撚垃圾，官僚到仆街

光復科大，屎維革職

屌你老母幾張紙都容不下

痴撚線祝福都清

屌你老母有同學出事
紙都唔畀摺

清咩鳩

科大人四半去rm2407問須江點解要摸鳩女學生

屌 賤校長

科大不嬲冷血